[YouTube 戰線，半突發] 要求Google炒現任YouTube CEO

煲大呢個petition
因為佢有份攪到唔少人黃標同太過順從權威
頭盔： 呢個人撐Biden, 但佢為左呢件事畀人喺Twitter shadow ban埋

無時間畀你食花生
幫手

幫推

大家快啲嚟幫手！
一齊推爆佢！
ＰＯＰＯ又犯錯啦！

＝＝＝＝＝下面條ＬＩＮＫ＝＝＝＝＝
外國手足緊急呼籲大家上Twitter推hashtag #2

＝＝＝＝＝上面條ＬＩＮＫ＝＝＝＝＝

請大家踴躍支持及參與，多謝！

求推

推多次

無人推

叫佢抄管理香港區班人好過啦

push

推返起

推推推

推

推petition

要再推

好早已經簽咗

唔緊要
依家務求未簽嗰啲去簽

push?

有冇人係YouTube 睇到大紀元退黨保平安廣告?

推爆佢老母

比比

signed

推！

國際線有任 請每日推Post

簽名師可唔可以on9少陣

其實問題係香港區既負責office

依家係想根治黃標
唔只係香港

Youtuber唔反抗
身為viewers佢唔會點理

Signed n shared

搞掂，快過火箭

up